知唔知邊個藝人最鍾意侮辱細路仔

譚辱嬰

0/10

唔好笑？

鼻毛哥
8/10

唔好狙擊樓主ok？